{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 힐링 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室料金は2名基準であり、追加人数は1名様当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1名様当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を抑えなければなりませんか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 465
    }
}